Challenge COA
================================================
Aplicacion carrito desarrollada en Angular
---------------------------------------------------

### Setup

Después de clonar el repositorio, solo es necesario ejecutar en la terminal:
``` bash
npm i
```
Para instalar las dependencias.
